其實香港人都幾屈機

擁有全球頭幾平均智商
食住譚仔呢d低級狗糧仲要汪汪叫話好味
個個奸到出汁 日日瘋狂算計其他人
不過成日都肯捐錢幫人有大善心
但係又甘於做資本家/港共隻狗
到頭來大家搞咁撚多野
原來只係為左外國人係外國懶懶閒都有既一層樓
香港人絕對係混沌既化身

主旨係香港人值得擁有更多
但係甘於生活係比較差既環境
都算係屈機

屌你老母話鳩我譚仔

駁唔到

未知自己能力住

我甘.....我甘

唔明啲人點解咁鐘意食譚仔
食過一次，之後啲frd話食，我都係叫杯嘢飲就算

灰鳩
冇專業技能既話
資源只係夠人生存
而唔係生活
唔好講乜野理想
眼中除左個錢字
乜能都冇
乜能都唔可以有

爻唔刀